師奶好鐘意互讚有錢

岩食三哥，聽到岩姐對話
：你咁有全錢洗乜做呀
:你收埋仲多啦
：你兩個最有錢，我就最窮
我聽完

成班呀姐都唔知醜，係到大聲講大聲笑

女人係咁虛偽架啦

A:你好靚呀
B:點會呢邊夠你靚喎

呢樣都真

啲師奶仲好鐘意互讚fit，身材好

讚完轉個頭又話人地度縮小家